# Как проект устроен

Сайт имеет 5 типов страниц:
1. index.html - Список книг (она же одновременно и главная страница)
css/main.css - стили для нее, script/ajax.js - скрипт.
2. book.html - Страница книги
css/book.css - стили для нее, script/book.js - скрипт.
3. about.html - О компании
css/about.css - стили для нее.
4. search.html - Поиск книг
css/search.css - стили для нее, script/search.js - скрипт.
5. order.html - Форма оформления заказа
css/order.css - стили для нее, script/order.js - скрипт.

Additional tasks:
1. В проекте реализован поиск книг.
Поиск работает при нажатии клавиши Enter или клике по кнопке со стрелкой.
2. Осуществлена проверка способа оплаты и доставки книг.
При выборе способа доставки, показываются только те способы оплаты, которые доступны для выбранного способа доставки.
А также отображается поле Адрес, в случае необходимости.

# Ход работы

Тут все подробности работы над проектом